[主場讓球半] 報道:習近平將接見美方貿易團 中方或作讓步

報道:習近平將接見美方貿易團 中方或作讓步

《華爾街日報》報道，中國將以高規格接待周四開始訪華的美國貿易代表團，國家主席習近平將親自接見美方官員，北京亦有意承諾削減關稅，以及放寬貿易規例，甚至作出更多友善行動，最終尋求化解兩國的貿易爭端。

美國總統特朗普本周將派出代表團訪問中國，商討中美貿易關係，代表團成員包括財長努欽、貿易代表萊特海澤、白宮貿易顧問納瓦羅、國家經濟顧問委員會總監庫德洛等，預期周四抵達北京。

報道稱，中美兩國官員今次的會面注定是一場高風險談判。美方對中國將作出多大承諾仍抱持懷疑態度，因此計劃採取強硬立場。美方今次有違常態，在訪問北京前並無派遣先遣人員前往中國進行初步談判，而是打算在會面時，直接抛出特朗普擬徵收關稅的威脅，並向中方作出投訴，這種談判策略具相當危險性，若然成功可望推動中國深化經濟改革，但若策略不收效，或導致兩國的敵意加深。

消息稱，貿易代表團為雙方緩解緊張局勢提供了機會，但快速解決問題的機會相信很渺茫。

美國貿易代表辦公室依據「301調查」結果，於本月3日建議對來自中國價值約500億美元進口商品加徵25%的關稅，主要涉及訊息和通訊技術、航天航空、機械人、醫藥、機械等行業。中方認為美國的指控毫無依據。

威脅成功會深化贏国經濟改革
威脅失敗純粹兩國敵意加深

即係讓完球，贏国都係坐和望贏

支那淆底,或成最大贏家

真心口講無憑
簽完約都可以反口嘅國家
你信佢一成真係鳩都變形

轉個頭中國人吞埋你間公司

堂堂一國之君要親自招待邪惡美帝貿易團

討論只有一樣野
抄中興華為家

最高領導人奶人地鞋底

剩係呢點都贏哂

都有解決方法既，先叫雜種交出一萬億美金做保證，然後再慢慢計數

以為自己真係讓得起呀？

講得好好聽 讓半步 人地洗撚你讓咩

贏到傻撚左？

🌚你睇下個世界先係到大放闕詞啦 係到坐井打飛機

一百年前滿清打輸俾英國，被迫開放港口取消關稅
今時今日唔使打仗就可以開放、減關稅
中國真係進步左好多，又贏喇

錢冇用嘅
佢地無限印

讓球半咁好易贏

你以為贏国會輸？
NONONO
就算輸左場波，可以深化經濟改革，等於羸左場聯賽

又贏 贏到唔想再贏先放下水比你咋

放下水都繼續贏

所以要交出美金，唔要淫仔

仍守承諾? 成個支那都無法律觀念

特朗普真心勁

所以話，強國又贏

大家不如諗下cctvb到時會點報

美國不想貿易戰擴大，主動訪華談判

連俄佬都唔信支拿講既野 美帝你唔係信呀嘛

即刻翻譯完send 比侵侵睇

總會有人（傻子）信中国既
仲有一班自以為好醒既人會繼續搵中国既錢，見個勢唔對路就走人，走唔切就呻自己唔好彩咁囉

想睇習近平趕美國佬出門口，等佢地係天安門仆街

我唔想攪大件事, 你地走啦

Trump: 讓你條毛

中國在美國苦苦哀求下，釋出善意

要有人好dedicated咁將環球膠報, 淫民日報D仇美新聞日日send畀FBI cia
到時死曬支那D電子業不單止, 連黨報都陪葬埋

狗都笑

我們國家的確有些高調，客觀上強化了美國和西方對中國崛起的警惕，做一些調整很有必要

其實美國打柒中共, 都係因為中共搞一帶一路/南海填島, 對外擴充勢力, 威脅美國利益和地位
如果習總以後都唔搞擴充, 安份守己, 美國就唔會理你

不過, 習總 似乎真係想做世界皇帝, 唔甘心只做中國皇帝
所以咁先死

聽日就開始

無可能

聽日国足炒美國隊幾多球？

嘩屌

應該人人派本 致命中國 睇一睇

中國跪低，都可以成為最大贏家

美國咪心軟呀

侵：點解係都唔俾我拎起舊石揼自己對腳

中國點都係最終贏家

今日開波啦

唔好讓步呀！再贏多啲！贏到開巷！